人總需要騙取金錢 腦癌病的媽咪麵

人總需要騙取金錢 腦癌病的媽咪麵
未曾會見 亦會俾錢
明年今日 仲未死得去 壽命不減退 財經台再會面
腦患癌病乞錢的盛宴 豪邁地等白痴捐獻
明年今日 又再花光錢 未想葬殯奠 活足了六十年
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
但願能認得出你的子女 隔代仍找水魚再劏再騙

請課金付費解鎖全曲，創作有價。

賓

bot？

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網 <- 呢行點唱

你撳錯拉

健

癲唔癲

你貼漏課金link

你贏

😂👍🏻

幫貼

樓主返邊間教會？

拉

好尷尬

做人留d口德，麵神已經夠慘

【頒獎典禮】第一屆名畫命名大賽

你呢啲垃圾po仲撚尷尬